有冇人坐過昂坪360

想問下兩個人坐可唔可以唔同其他人一齊坐？

求解答

唔可以，除非完全無人

No

thanks

要俾包車錢

可以
我爸is成gor

好似賜座男咁，入多個成人價錢就得

我幾年前去可以兩人一齊坐
不過嗰日唔多人！

可以

同其他人相反路線咪得
三點後上山係完全冇人，一人一架車都得

無乜人就得
幾個月前去 自己一個包車